多謝 你地每一個

Source:

————